有冇邊套作品你睇返個年份覺得時光飛逝！？

電視/電影/動畫/漫畫/CD都得!
我係「少林足球」,嗰時約埋一班FD一齊入戲院睇,好少咁齊人所以好記得!
印象中都耐,但感覺係過左10年8年到！
岩岩睇報紙講話少林足球係2001年出，即係成18年前
18年啊,咁快就18年

霸王別姬